[理大煙民] 啱啱係poly見到有三條友食煙，影左相再走去問候佢地（全家）

地點: polyu QR core 樓梯6 樓
日期: 11-4-2018，中午1點左右

本來諗住落樓去七仔買野，行到6 樓樓梯附近聞到好大陣煙味，結果行埋去見到三條操大陸口音既人係度打邊爐

我個下直行直過，但落到5樓仲好似比人煙燻咁 頂唔順之下我決定行返上去，一邊扮打電話一邊拍片

然後其中有條友係正我面前拎起支煙，我火起上黎就開始問候佢地:
我
大陸仔:
:喂你地三個係咩事架係度?
:（即刻收起支煙）只是聊聊而已呵
:你地知唔知道大學唔比食煙?
: ...（好似聽唔明我up乜）
:（我指去隔離不准吸煙個logo）你地食咩煙呀係度?
: ...那個... 沒事兒 咱都不會抽這個東西（然後有其他人入左黎樓梯，佢三個偷雞光速閃人 ）

有冇人知佢地係咩department, 想去report佢地

要食煙就死返支那啦屌

有片

巴打好波

巴打勇武

Report

清好波

仲識得收起支煙，算唔錯

個口係度出緊煙然後同我講佢唔食煙

咁都講得出口真係好撚野

佢地唔收煙垹我開live 都似

好波

沒事兒

人地已經去到後樓梯食 你仲想點？

講真， "知衰" 對大陸L黎講已經係非常難得

食煙之嘛，唔係下下行出去食咩

尾斯rrrrrrr

1823call控煙啦

知唔知poly完全禁煙?

啱呀，你老母係後樓梯接客你仲想點

好多年前我都成日係POLY食煙

做壞規距

polyu邊有無人行既樓梯, 條條都係後樓梯

而家學生咁講規距架咩

係學生嘅 推到佢仆街陷家剷啦

啲老支那細個都知，但見你地扮下野就過到骨，所以愈大愈仆街

啱呀，唔係想放過佢地呀？

巴打應該好大隻

報控煙辦伏鳩佢地罰1500好過啦

食唔係問題 死遠d出campus外面食啦

其實個度唔算係後樓梯

city Ac1樓梯都成日有煙味

Send 段片去FMO, cc埋SDC, CMAO, DSO, 政府控煙辦
迫佢地查cctv
垃圾SDC平時捉其他嘢就叻
捉死煙剷就唔撚理

我次次都行出學校食
廢事影響到人

行過兩步去Y core出邊同去火車橋食都唔肯就抵佢死啦

落地府食啦

好廢，應該全影住佢地食同樣要清楚

D大陸喱咁有禮貌
仲以為會打交

垃圾00後 食煙好撚型咩正傻鳩

文明

都放得上黎 唔差在打封email啦
收到投訴冇得唔做野

支持樓主

康樂樓出面露台位置係坐煙食聖地

食煙死全家

你搞D精英做乜?

佢地唔係知衰，似驚賴屎上身多啲

樓上咁撚多五毛?
講到明全大學範圍唔食得煙都仲要幫佢地兜
咩野後樓梯食啦仲想點?
poly一等唔到lift就條條樓梯都有人行架
唔撚係走火警先會行架成班on9仔

推

邊有學校唔准食煙架

間間學校都唔俾食煙㗎啦

政府洗腦宣傳幾年，個個就幫住撐禁煙，好撚野，根本成班都係愛國狗

喂你咁大聲做咩呀

報俾控煙辦

佢轉玩火燒後欄

你惡我咪大聲囉

室外食都算
係後樓梯依D位置食
已經唔通風 煙味焗曬係入面
諗起陣煙味都想嘔
不過poly都有大把人係campus食煙
都唔止大陸人
尤其係近V core 對游泳池個area
個地下好多煙頭
食煙都算 仲將D煙頭周圍丟
真係好仆街 點解冇人捉

唔屌你 因為你唔係poly學生 唔知嗰條「後樓梯」其實都好多人行

成日見到承辦商嗰啲工人喺subway嗰度食煙

想識樓主

G持樓g

食撚左支煙佢就當你冇食過喇

巴打一定好大隻好撚惡

我们当时本来想动手的 你小子好运

個樣咁似呀叔嘅

主題: 投訴違例吸煙
電郵: tobaccocontrol@dh.gov.hk

控煙辦執事先生:

本人投訴以下地點有多人吸煙，公然違反《吸煙(公眾衛生)條例》。

地點：
時段：

請貴辦公室跟進以上投訴並以電郵回覆跟進情況。謝謝！

投訴人
X先生

其實行多兩步姐..

鬧樓主嘅人究竟係五毛定係煙民？校園禁煙區嚟喎

依家好少巴打夠膽屌人

樓主

齋睇對話都feel到陣大陸口音

同HSEO講呢件事
話會構成引致火災嘅危險
唔洗send email，辦公時間打去就得
HSEO一聽到有危險呢兩個字就會查
學校咁多閉路點會唔知呢三個人係咩來頭
不過擺咗上連登應該一個月內都會有人出email 講

睇樣都知大陸仔樣

扮聽電話拍片即刻失左霸氣

老支那狗 唔好整污糟香港

之前係科大都見過有掛住識員証但係講普通話既人係學校範圍入面食煙

操你妈b! 咱们抽烟关你撚事咩

建國後，香港國控煙辦元首 = 樓主

之前成日見有幾個bitch係度食

屌好似睇緊國產零零柒咁

係

正面拍肯定連片都無得睇

之前有個高層event完左，咁啱同個教授同埋班大陸佬搭同一部電梯，其中一個問個教授邊度有得抽煙，個教授話va後面，仲要自己都成日去，成班係到嘻嘻哈哈

知唔知大學範圍唔食得煙架

利申 成日係附近core 上堂 唔想食2/3手煙

支持

巴打好波
支持你